原來而家賣Rainbow吸塵機要做床單

是咁的
前幾日約咗個Rainbow人妻sale屎上黎做demo
好似叫Valxxxx
風韻猶存型
著住件鬆身Tee
開頭喺廳度示範都正正常常
都係間中烏低吓借D二俾我𥄫吓咁
部機差唔多要三萬蚊
佢地做到一張單有幾千蚊佣
佢見我唔想買咁
就突然話不如入房做demo
我話一男一女入房唔係咁好
佢就哄過黎話唔緊要啦，大家成年人怕咩
咁我咪帶佢入房睇吓佢想點

加速加甜

Lm睇Rainbow吸床單

屋企買咗 用咗兩年 幾好用

佢入到去就烏低身問我可唔可以插
我打咗個突
原來係插電制
都唔知係咪暗示D咩
插完之後佢突然就話好high
問我可唔可以上床
咁我作為一個男人
本能反應拒絕唔到
就答佢好啦
我正諗住拉起件衫嘅時候
佢好似發現我誤會咗咁
話個冷氣機太高
要踩上張床度
真係好老尷

睇錯以為用吸塵機吸床單有咩咁新奇，我部大神都吸到

咪劇透啦

有故睇

仲未執
不過有人免費幫手清潔屋企又幾好
幾年前叫佢試晒屋企D床先佢走

我打圓場咁話以為你地要做床單
點知佢笑一笑
話其實真係有
仲話如果我有心買
洗完冷氣可以做埋
我唔知俾咩反應好
就睇住佢洗冷氣
洗完之後佢就問我係咪要做埋
我就話好啦
當我又準備除衫果陣
佢就吸我張床單
屌，玩鳩我嘅原來

最後俾佢迫我出賣朋友先肯走

一心諗住入黎睇激戰
浪費我時間

same,我比左啲我最憎既人既電話佢

俾人劇透完都仲有勇氣講埋落去, 你係好野既

why so serious

一睇就知啦，跟手問你可唔可以幫你上床吸，你就褲都除埋訓上去，係咪？

屌！十年前我老母俾人昆鳩左買呢部撚屌野,
用前搞一大輪,用完又搞一大輪,
仲要重撚到死果兩支鋼管,
一支都重撚過人地屋企成部吸座機

好欣賞樓主呢份勇氣

係咪同一款型號 竟然覺得幾好？
用咗七/八年 一向都覺得部野唔值 有啲垃圾
唔明屋企人點解比人昆咗黎買

依加淨係用黎吸麈
咩空氣淨化喎？長開部機好嘈

我本身有鼻敏感 用咗真係冇咁犀利
不過佢賣果陣話咁貴係因為個motor 吹到好勁
但呢個價錢買部空氣清新機加個吸塵機好過
雖然佢吸床辱果舊幾有料到 不過依加日本仔出果啲千鬆蚊都有啦

你用咗七 八年咁已經唔同model啦 我兩年前買 依加已經有新

宜家送啲禮物咁cheap , 膠刀幾吧，打發佢走算。死蟻都無用